聽日見

記住，我地認清個目標:官警黑合作，聲援元朗居民，不向惡勢力低頭，公義必勝

聽日要小心

推

Push

去shopping小心啲

我地係去鳩嗚

姐姐支持大家

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

最緊要自身安全

如有需要，帶少量自衛工具保護番自己